[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區(187) 11.09 回:Walpurgis Night 回歸!!

#1

歡迎黎到 GFRIEND 討論區

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

#2

成員資料：

Sowon

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
藝名意思：여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라 實現女朋友的所有願望
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影
個人Instagram:

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Yerin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（23歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
藝名意思：슬기(睿)로운 이웃(隣) 藝名同本名一樣，睿智的近鄰
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動
個人Instagram:

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

2019年11月3 & 10日《蒙面歌王》EP227 & EP228
Running

Password486

Eunha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（22歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
藝名意思：‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀 像銀河的星一樣發光的少女
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影
個人Instagram:

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Yuju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
藝名意思：파워풀한 가창력의 소‘유주’ Powerful唱功持有者
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他
個人Instagram:

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Sinb

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （21歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
藝名意思：Mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비 擁有神秘魅力的Sinb
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞
個人Instagram:

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Dance

Umji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
藝名意思：엄지 척! 여자친구의 마스코트 Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂
個人Instagram:

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1. INTRO(Season of Glass)
2. 유리구슬 (Glass Bead)
3. Neverland
4. White (하얀마음)
5. 유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1. INTRO(FLOWER BUD)
2. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3. 하늘아래서 (Under the Sky)
4. ONE
5. 기억해 (My Buddy)
6. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張正規專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver.

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

第二張正規專輯《Time For Us》(3 versions)
DayBreak Ver. / Daytime Ver. / Midnight Ver.

發行日期: 2019年1月14日

1. 해야 (Sunrise)
2. You are not alone
3. 기적을 넘어 (L.U.V)
4. GLOW (만화경)
5. 비밀 이야기 (Our Secret)
6. Only 1
7. Truly Love
8. 보호색 (Show Up)
9. 겨울, 끝 (It’s You)
10. A Starry Sky
11. Love Oh Love
12. Memoria (Korean Ver.)
13. 해야 (Sunrise) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) M/V

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) (Dance Practice ver.)

第七張迷你專輯《FEVER SEASON》

發行日期: 2019年7月1日

1. 열대야 (Fever)
2. Mr. Blue
3. 좋은 말 할 때 (Smile)
4. 바라 (Wish)
5. Paradise
6. 기대 (Hope)
7. FLOWER (Korean Ver.)
8. 열대야 (Fever) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 열대야 (Fever) M/V

여자친구 GFRIEND - 열대야 (Fever) M/V (Choreography ver.)

迷你專輯《回:LABYRINTH》

發行日期: 2020年2月3日

1. Labyrinth
2. 교차로 (Crossroads)
3. Here We Are
4. 지금 만나러 갑니다 (Eclipse)
5. Dreamcatcher
6. From Me

GFRIEND (여자친구) '교차로 (Crossroads)' Official M/V

여자친구 GFRIEND - 교차로 (Crossroads) Dance Practice ver.

迷你專輯《回:Song of the Sirens》

發行日期: 2020年7月13日

1. Apple
2. Eye of the Storm（눈의 시간）
3. Room of Mirrors（거울의 방）
4. Tarot Cards
5. Crème Brûlée
6. Stairs in the North（북쪽 계단）

GFRIEND (여자친구) 'Apple' Official M/V

여자친구 GFRIEND - ‘Apple’ Official M/V (Choreography ver.)

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

第二張日本單曲專輯《SUNRISE》

發行日期: 2019年2月13日

1. SUNRISE
2. La pam pam
3. SUNRISE (Instrumental)
4. La pam pam (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - SUNRISE -JP ver.- M/V

第三張日本單曲專輯《FLOWER》

發行日期: 2019年3月13日

1. FLOWER
2. Beautiful
3. FLOWER (Instrumental)
4. Beautiful (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - FLOWER M/V

首張日本正規專輯《Fallin’ Light》

發行日期: 2019年11月13日

1 Fallin' Light (天使の梯子)
2 Emotional Days
3 Memoria
4 恋の始まり (The Start of Love)
5 FLOWER
6 My My My!
7 夜 (Time for the moon night) -JP ver.-
8 SUNRISE -JP ver.-
9 La pam pam
10 Beautiful
11 [Bonus Track] My Buddy -JP ver.-

[여자친구 GFRIEND - Fallin' Light (天使の梯子) M/V

#3.3

其他單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)
Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）
Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）
여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)
Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）
Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）
GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）
Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）
Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）
GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）
Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）
Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）
Yuju - 눈꽃사랑 (雪花愛情)（《福秀回來了》 OST Part.5）
Eunha - 말해줘요 (Tell Me) （《成為王的男人》 OST Part.3）
GFRIEND - 짠 (ZZAN)（《Just One Bite 2》 OST）
Eunha, Kisum - Mr. Stranger（《絕對達令》 OST Part.3）
Yuju - 이랬다 저랬다 （《怪咖！文主廚》 OST Part.1）
Umji - 어서와 (Meow the secret boy) （《快過來》 OST）
Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)
Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)
Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)
Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)
El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)
Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)
MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)
Sunny Girls - TAXI
Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)
Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)
Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)
Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)
Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing
Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)
Eunha, Ravi - BLOSSOM (Prod. Groovyroom)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》
2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞
2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞
2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎
2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star
2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists
2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎
2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)
2017年1月13日 金唱片音源部門本賞
2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞
2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)
2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞
2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎
2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video
2019年1月15日 第26屆首爾歌謠大賞 - Tik Tok Dance Performance獎

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

Sunrise (6個一位)
2019年1月22日 SBS The Show
2019年1月23日 MBC Show Champion
2019年1月24日 Mnet M! Countdown
2019年1月25日 KBS Music Bank
2019年1月26日 MBC Show! Music Core
2019年1月27日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

Fever (6個一位)
2019年7月9日 SBS The Show
2019年7月10日 MBC Show Champion
2019年7月11日 Mnet M! Countdown
2019年7月12日 KBS Music Bank
2019年7月13日 MBC Show! Music Core
2019年7月14日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

Crossroad(7個1位)
2020年2月11日 SBS The Show
2020年2月13日 Mnet M! Countdown
2020年2月14日 KBS Music Bank
2020年2月16日 SBS Inkigayo
2020年2月18日 SBS The Show
2020年2月19日 MBC Show Champion
2020年2月20日 Mnet M! Countdown

Apple
2020年7月21日 SBS The Show
2020年7月22日 MBC Show Champion
2020年7月23日 Mnet M! Countdown

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

外國巨型Data Base

#7

應援歌詞

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8

開Post Template:

舊POSTs

高登buddies換卡區

#9

DALCOMSOFT SuperStarGFRIEND 手機遊戲:

IOS:
ANDROID:

近期活動：

回:Walpurgis Night Comeback

時間:2020.11.09 PM 6:00 (KST)

---------------------------------------------------------------------------------------

新帖留名

LM
CB大發

lm

LM

新po lm

新post LM

B仔ig 小分隊有舞

新帖留名
CB大發

Lm 狂賀男人B真回歸

阿智好想一齊玩

新po 留名 回歸大發

新Po留名
感謝大神們開新Po既同時都有Keep住Update Po頭既資料同相

到時睇Con有序號入有禮物送

長長嘅銀仔

係唔係演唱會表演分隊新歌舞台

似係 小分隊舞台 con 限定

新Po lm

新po留名

我要努力俾多啲愛兩位恩妃

lm, 新歌大發
快啲31號演唱會

留名

[Teaser] 여자친구 x 아는 형님 ‘MAGO’ Reaction Video - GFRIEND (여자친구)
夜晚9點

聽日演唱會可以用Chromecast射去電視睇嗎？

未用過唔識

開場前應該有段時間測試訊號
到時可以試試

究竟有冇舞

佢張相jm9

睇左比多啲愛2位愛妃

忘了愛

情媽

真心覺得勁正

正呀
頭髮再短啲再正啲

TB風唔識欣賞

個LOOK好正

啲頭髮再短啲剷埋青就正

聽日個online con會係live定prerecorded?

我剩係負責出錢㗎咋嘛

想想聽日個con點睇

順便上水留名先

搵到了

銀仔今次做左職場女人 唔怪得之事業心咁重

銀ig

新嗰兩張

腳仔超正

今次b仔造型最正

頭髮超長

個個都夾jm9

點解好似冇印象睇過呢個場景 幾時黎?
係咪我太弱

encore concert vcr
罰你今晚重睇

不得了

原來係咁 隻碟真係都未得閒睇就已經又出新CON 要努力D追番進度先得

成班痴線撚集體暴動

幾廿歲人 好心啦

早兩日weverse 個通知有link

用呢個log in weverse ac

離晒大譜

銀河太過份了吧

D銀飯癡哂線

嚴禁丁恩妃

銀壞左？？？

見慣不怪啦

而家叫 gfriend叫power MK 就快壞過凱婷

銀：我成身都係紋身凱婷你夠唔夠我懷

好似好勁

MK銀

估計同APPLE一樣, 兩個STAGE, 有換裝. 魔女變返做POWER清純, 會嚇你一跳.

估唔到會認哥拍reaction片

隻舞睇反應就應該都幾難

first time?

會唔會係佢地贏左既願望嚟
以前上認哥宣傳劇集/電影既集數
好似都有嘉賓vs認哥既環節
贏左認哥就會幫手拍片宣傳

咁一定係阿智叻女贏返黎.

一定啦 廢銀邊會咁勁

銀仔啊

勁高質想買多set

買左聽日既演唱會飛
想問下係咪即係香港時間4pm開始？
同埋如果個時間睇唔到有無得之後login入去睇？

我都諗緊聽日係用 weverse 睇定 vlive 睇

諗起收到迪迪尼畫筆既B仔

我唔得喇
我嚟喇銀仔

去依個網登入weverse個ac睇

3點開始可以試入，無得翻睇的

冇得 reload
HKT 16:00 開波

其實用電腦睇 weverse個網會唔會錄到
定係會好似電話cap圖咁 出嚟變咗黑色㗎

琳b套衫好似幾高質

如果有得用VR 直播就爽啦

VR MK長銀

啊啊啊啊啊啊
丁恩妃啊

我銀呀

銀黨全體上場

得番我清泉

仲要有長銀

一齊嚟啦，咪怕羞

其實我先係清泉

我都係清泉喎

我上來扮清泉

反GFD既先係清泉

春 好想見

經啦

新post留名

韓仔咁快收到真係好

應該係公司啲人黎

12月先發貨

咬我啦

豬啊

好高

女友巨人團 好彩唔係情豬去

痴線連銀智去都好似170咁高

望落好似同wekimeki嗰個一樣高

鞋墊 身高又裝假狗

跟本個個都有

其實我情都有

但銀墊到高過智

而家可以試下入唔入到

瘋狂禁緊聊天室個應援棒

初頭以為係人數 嚇左一跳

Ready

唔知係準時開始直接唱 定會播下其他片呢
趕緊工 好想準時睇

係咪未有聲

btw都幾多香港人

打韓文嘅冇幾個

殘體

有冇人夠擔打fuck you source music

有聲了

之前咪喺Weverse叫你地錄應援上去唔好畀佢地六個知，你地唔係無錄呀 好似係Here We Are?
所以一陣至少有一首係有應援架

㩒完watch now係咪就會有畫面？
我撳完都仲係咁

喂 live嫁喎

嘩 check mic 好qq

登入左未?

Live旁述然後播片

唔好咁

右上 KO 轉番 EN

三支手燈一齊fing

到情琳啦

去片

睇片演唱會

係宿舍live旁述

可以錄低自己再睇多幾次

一千萬人睇緊
我有冇睇錯

個個係心心數黎

正常數啦 畀完錢喺屋企坐喺度就有得睇

說好的SSG Code呢 又話有禮物

有，果個係撳應援燈次數

咁多連登buddy

已經唔知咩叫應援

懷疑韓仔係另一個server睇
有乜可能chatroom 冇韓文

KO隔離個制LOGIN

邊撚個每日丁恩妃

準備好

肯定係上面嗰堆其中一個

呢句真 apple我真心唔識

吊你賣廣告

真係好撚on9,聽con都洗政治野

又無code

READY播片

會唔會鎖chat room

求其啦，講完呢頭都洗走咗

好興奮呀

開波

終於

ipad無delay 電腦有

佢顯示無法登陸 咩玩法？

件衫似曾相識

環保到呢

啲錢攞晒去食飯

試下用ipad，好順

你地課唔夠金呀

播片播片播片播片

銀仔正撚到

個鏡頭係咁郁

170325 cr.xiyeonase

短b 好正

應該係
我不能接受

想睇冬菇b

一陣開幾分鐘live講下嘢 sm又贏

PURE左好多

Sm: 幾年前嘅衫你哋都記得? 有冇搞錯呀

算唔算秒速換衫

短B

一開波就想講 點解咁fingertip feel....環保公司

豬連髮型都換埋
肯定係live

SM: 復古呀 係咪好有回憶呢

戲都唔連我屌

喂 好耐冇見你

有D 感動

淡出左

豬個態好似返嚟啦 震音好勁

聲音畫面唔太同步

power 清純呀

Yuju個妝唔掂，化過咗籠

正呀 有真唱

依家變晒mk 啦

歸家未

係咪打算一次過唱晒啲title先

差咁大家既應援聲

改左編曲

好正呀

得自己鳩嗌

好應動有長銀有短b

三部曲真係有得睇好睇
越嚟越短

Summer rain呀

SUMMER RAIN !!!!!!!

一次過播哂

點解online con先有夏雨

summer rain 跳舞版

咁多歌 邊唱得晒

吊 夏雨原版 好鍾意呢首

終於有summer rain既舞睇

啱吖吊

全主打咁濟係咩玩法

出曬全打歌先

我要現場睇跳舞版夏雨啊仆街

佢哋愈大個愈難show返當初嗰陣青澀味 點扮都扮唔到 真係時間流逝呀

真係唔記得咗夏雨啲嘢應援

出曬全主打歌先？

真係，但係同時依家style好唔岩佢地

佢哋狀態超好
好期待下下星期了

估下首 夜同日出 全部出曬

對我嚟講女友首首都主打

你對唔對得住當年世界級既中銀

又廣告

夏雨 ！！！

廣告

跟住回系列

live打返舖先喇

笑死

長銀為我愛 肥銀為我愛
BoC不了

痴線 巴打燈神 真人版superstar

背景播住隻game係咩玩法

做乜鳩，睇Con都植入廣告

SM好窮？

仲要全SP 大癲

提大家係時候課金

打機可以點拍手

有冇人留意銀仔幾時紮咗辮

銀變左孖bin

我B愈睇愈正WO

你講完先見到

有 孖辮銀

一早話左係播片演唱會

講嘢嗰陣

預錄啲聲靚啲

仲洗講 正撚到仆街

短b世界級

今次連個介面都轉埋做隻game係咩玩法

咩料

仲諗住會跳晒全首VACATION 然後下星期SSG更新就係出後半首

吊 依家挽 依家即挽

真係好肉酸sm

笑左

個concept幾正

七個字已經播咗咁多歌

幾識玩呀 online con先做到呢d

佢有啲唔係唱曬

首首都半首咁滯

結果係
我哋課金睇con 俾錢佢賣返廣告俾我哋 叫我哋課金

好趕時間咩
幾時完

睇呢班女好狼死，食到sm咁窮

點解唔換埋衫入GAME MODE

要播90分鐘片，好似有三首小分隊新歌片

呢段片係咪重點

孖辮銀

史前ig相
好清純

On9 B錯左唔認

豬

呢啲靚女 我要半打

呢個妝仲好睇過打歌果陣d妝

銀正撚到

Apple其實係Halloween幾岩feel
Concept啲相

分隊嚟料

新碟堆歌？

真係有新歌

新歌

好𠹌正wor

SOWON = SUNMI

我都即刻諗到

首歌style好夾umji 同sowon

真係幾正 佢2個把聲好岩首野

真 match 到癲

仲要有rap

哇 銀豬聯唱

真係無期望就會有驚喜

97line sell唱功

首歌正到哭了

正呀喂

97line好聽到癲

新人lm
better me 好jeng

唱得好有feel

兩把聲加埋溶咗我

點解啲聲怪怪地
好似耳機壞咗咁

97首野好舒服聽得

好似有層野隔開左咁

不知不覺銀嘅唱功已經追到上嚟呢個地步

sinrin竟然係依種style

我B 好PURE

好掛住B頂帽

以為有b就會走型格 果然無期待反而有驚喜

三個分隊 最衝擊就係呢一對

之前ig story都有啦
似琳幾年前講春天嗰首歌嘅feel

最正

teaser

新歌預告
好似復古style

佢地兩公婆玩啲咁既野

但又幾正

Mago 咩so high

我以為眼花

玩復古

3首小分隊 最鍾意Umji 同sowon

+1

呢期興

硬係覺得唔會咁簡單
無理由一首retro歌叫mago
一定有反轉

最有驚喜

搞到我又好期待

玩到厭啦

打個卡先 ...新碟大發

3組新歌都好正

撞曬 繼續放棄期望

無㩒手燈

頂 ...比人發現左

呢首正

啱呀
興幸leadmak better me有驚喜

好想枝咪做週邊 印埋名

Balled sunrise

heaya

估唔到sunrise做balled ver.

使唔使正到咁

以前稔過 無稔過成真

短b 唱歌個樣真係好charm

好正

首首都balled. 都可以有排玩

SM:又出隻Album先

快喇

銀豬好撚屈

好有韻味

唔是講笑 正𠹌過rough

直頭想佢呢首出碟

最正balled tftmn 留名等

夏雨 ballad 正啲

年經問題：大家有咩期望

加埋encore最後半個鐘

仲有好多歌無唱

可能enencore 呢

唔唱愛護舒寶

屌你老母武肺

唱剩呢首

呢套就係其中一套新打歌衫？

是

冇武肺依家好可能現場應援緊

痴線過得超快

咁就個半鐘

應援聲

有應援

應援聲呀好想喊

有應援聲正好多

fanchant

Umji呀

連umji呀都有

ENCORE喇你老母

連儂牆

咁先至係con

跟住嗌應援嗌到想喊

是 呢啲先叫感動

connect呀

ENCORE

喊撚左屌 尤其係yerin 果度

你竭盡全力了。。。

呢句 見到好心噏

真
好撚自豪自己係buddy

有here we are

我豬

我係buddy呀hi

啊！！online con你都要搞喊班女

完左味

真係好似上面話齋 唔撚係因為武肺嘅話
已經係現場喊埋一份 同食飄落嚟嘅紙碎

不要再說了

SSGWITHGCON

同埋啲buddy 迫埋一份
企喺度嗌

係去幾場 喊足晒啦

邊到入code

仲話唔好講政治
中共阻撚住我追星呀屌佢老味

個code係咪已經入哂

個入code係邊=.=

6點先available

睇con唔講政治係唔想搞到班囡
但完咗 中共我吊你老母搞垃圾武肺

同意

搞唔掂唔夠喉

真係要攞返隻con 碟再煲下

邊個位入code??

左上event

左上個見到呢個先撳就搵到

Prism pack

得張B卡

得張B Prism

呢個真

B prism 多謝曬
賣咁耐廣告 ssg最好俾多啲銀班囡

呢隻驚都好難會分得多俾班囡

online 都要搞喊班女

一張智Prism 冇重覆到算係咁 多謝晒...

我係A Sowon Here We Are ..
比我回味下

睇完con都有後遺症
救命

到底琳做錯咩先至要著呢件野

包剪泵輸左

個企法 好似同Apple Ending 一樣

又係We o Wow 啲FD

MV入面有佢哋着西裝就好了

第一張

今次Concert啲字幕廢廢哋

聽到應援聲真係喊左

here we are 后面D燈佢地係唔係事先唔知架. 一另轉面睇到實喊死.

個CON幾有意思 , 就算buddy 唔係到都可以營造現時既畫面
我地唔係現場都可以聽到應援聲, 值得一讚

Hold住左條片。陣間由apple開始再睇過。

係幾好睇 不過都係無乜feel
中共死清光

啊⋯⋯！

好空虛

唉

懷念

Btw 之前幾時俾 buddy 舞咗燈
我都想舞埋一份 ...

有冇得睇番最尾嗰段

不得不佩服小女友

雖然佢地好多時食玩訓
但一去到依D節目 GE時候 就好勁

而家就公開首新歌成30秒？

但2:55廢銀

擺明會係過幾日teaser 果段啦

咁快公開左得唔得架

先咗仆街仔先

2.30 癈銀自暴其短

少時feel

覺得好好聽

夠晒洗腦

估唔到廢銀最尾咁樣反而搶哂頭兩個既努力變左條片既重點

Weverse 秘密應援，叫你地跟住唱Here We Are某一段然後寄畀source music

好想睇真人演唱會啊屌

韓仔表示唔啱風格唔聽

好聽喎 幾吸引

劇透了

終於返到屋企即刻返睇緊
諗起上年港場真係好正
今次仲要齊人跳

廢銀先係精華證明無做假係真實咁跳

廢先係綜藝重點

差D就矮吔 坐低

睇緊go go gfriend
應援真係好重要
女友 buddy 缺一不可

黑化左既豬

原來呢條片唔經唔覺已經有五百萬人睇過，最勁既SinB今次都無出

可唔可以比佢咬一野

summer rain

阿智響CON入面其實好正

小分隊, 情智真係有驚喜

dance line都冇出已經夠做

新歌真心正, 隻舞都好好睇.

定係銀仔跳得好睇呢. 真係好正.

十冠歌, 我話既.

三首最鍾意Better me

係Youtube搵到有韓國Buddy聽出黎既韓文歌詞
輕輕翻譯一下 可能有錯都唔定 歡迎指正同討論

Yuju佢cool左定一直都係咁
佢成場好似冇咩笑
Ps.第1次睇con

銀仔跳舞進步了很多

真,睇得出,係個屎忽重左D, 有時會企唔穩.

短b睇睇下真係幾正

不嬲係咁
但豬個頭點解成日咁亂 好頹

剷青仲正

MK b

好擔心呢度班b 黨頂唔住

個個變晒以前銀黨班csl

佢係con 不嬲都係咁，佢好緊張自己表現
利申：我自己覺得

我都想講 ..,,係得佢咁「嬲幽」

有無銀唔緊要，最緊要正

我依家每日嘲笑B黨乜仇都報晒

今次嘅內容會唔會係講
佢地出左黎之後翻工係職業女強人
翻工壓力大
之後一收工 就落Club
跳下舞 飲下酒咁

之後下一次回歸就係升職加人工

Mago真係好正

睇到有人話 Mago = my girls 同音
唔知有冇關係

比阿智嚴重洗腦, 佢地把聲真係有無限可能, 阿智唱副歌好好聲, 唔一定要高音都可以好洗腦.

啲陰太長

再睇一次

首首歌都起雞皮咁濟

又搵翻出道嘅感覺

痴線 我銀智勁撚到

屌打

由2倍速, 1字舞 之後 已經進化到另個層次

勁鍾意銀仔呢PART舞, 修左身, 輕盈左, PART舞跳起上黎好俏皮

[TRANS] Sound Engineer who's worked with #GFRIEND since 2018 SOG!

Just before corona started we did GFRIEND's showcase
I didn't know it'd be this long..
Ofc, we would've had the concert in May..
I thought we'd do an overseas tour in Summer..

(July 14 post)

原本我哋嘅夏天

屌你老母武肺，咁珍貴嘅一年咁就冇咗

負皮左
接受唔到銀仔修左身

佢唔修身我反而一般般, 修左身后變得好吸睛.

今日爆左限額了

Anyway thx b5 大大

Sorry ,又得了 ...感謝

我智慵懶風

個讀音法文解釋就係MY GIRLS

我反而覺得佢比起Apple個期肥返

我聽左幾次都聽左做Mango

竟然已經有cover

因為從不打人金韶情。

認哥 youtube channel 全集精華 574K果段

327K個段表示: Am I a joke to you?

矇眼跳竟然輸左. 真係唔識咩野玩法

終於知套聖誕衫係咩嚟

首歌好魔性, 一聽就要聽幾次先夠. 另外前面有畢地話刷呢條片刷到4號.

97line唔係浪得虛名

第25頁先嚟留名係咪太遲

佢真係內向少少
啲節目都睇到琳情特別照顧佢

唔怕, 9號前應該又爆POST, 可以黎多一次留名.

佢係一個好需要照顧GE人嚟
同埋佢太被動 成日都覺得佢乜都收收埋埋咁

製造到話題已經好叻叻

姐姐line好好

銀豬line

而家D人狂屌MAMA

今晚係咪有Highlight Medley？

Why?因為矇眼game輸咗？

因為MAMA 無 GFriend

明晚2300

真係好正

唔關事
只係話MAMA任何一個獎既候補都唔俾
特別係best dance performance
如果單純睇成績
個名唔應該再用best dance performance

個POST留言D畢地講得岩, 小女友既舞一早就已經封神, 唔志在呢D豬肉獎, MAMA算係咩野. 睇返條片, 其他團D女既反應, 會了解到小女友D舞有幾勁.

best dance performance已經係名存實亡. D友未串MAMA, 話可唔可以叫D今年既best dance試下朦眼跳黎睇下.

算啦 mama咪又係分下豬肉獎

年年都俾人屌架啦

正𠹌到

死啦, 有種感覺呢次CB可能會大爆發, 好驚.

燒到南美洲, Disco歌爆起上黎可以好恐怖

仲有7日 個熱潮燒唔燒到7日

到時出咗MV又燒多次㗎啦

冇人會知個發展會變成點。繼續睇戲。

希望公司睇到個勢 識到炒熱下

我想講既係就算歐美馬來西亞新加坡泰國菲律賓印尼馬尼拉炒到幾勁都好，只係賣多啲碟畀sm賺多個錢，韓仔唔炒熱既話都係無用，音源主力靠佢哋，而佢哋嘅音樂鑑賞能力我本人就好保留，當年既Fingertip咁正都唔受，我心中既第一神曲Summer Rain成績亦只係一般，所以我就唔會抱太大期望，希望我今次大錯特錯啦

雖然MAMA係就係分豬肉獎
但有好似都好過冇
韶情佢地都講過話好想再上頒獎典禮表演
雖然講到尾都係講成績
但今次連提名都冇係有少少SAD
btw見今次新歌反應好似唔錯
見韓網啲人話副歌幾好聽
希望到時首歌出黎唔會又好大反差
大發返次 等佢地開心

今次嘅disco風好似有啲會大發嘅感覺..
其實頭幾次聽個人覺得有啲某團爆紅嘅disco歌嘅feel
希望佢地可以得到佢地deserve嘅關注
(但唔想見到gfriend嘅歌變做抖音神曲........

已經冇諗音源呢樣野了, 年終表演或拎獎更無諗, 靠韓仔一定死得, 只係希望佢地可以賺到更多錢, 咁續大約既機會就好大了.

其實昨天抖音已經開始玩緊

唔怕講出黎。最多比人負皮。1,2代。一聽就覺得有似曾相識既感覺。

副歌同結尾都睇左, 暫時為止都算OK, 而家係差開頭果段唔知點, LEAD VOCAL變得重要了. 如果開頭個旋律可以比到人有想搖既感動, 咁就穩陣了. 去到副歌就會跟住個魔性節奏跳. 真係要加油呀.

平常心啦

再食

因著食窮人地

琳呢

你想講琳定銀?

清要驗一驗眼

係喎

咁銀去咗邊
係咪太肚餓食撚咗自己

個獎不嬲都同dance冇乜關係
成績最好既女團拎大賞/最佳女團
跟住排第二/三既拎best dance

見唔到好大盤肉?
ching真係驗眼再驗腦喎要

係，太遲，渣ga

忙內特性

Fingertip真係幾正呢場仲要唱live唱得好好

有燒山加乘對家會好啲

yuju個巴黎背囊點解用咁多年?

同公司一樣貫徹環保主義

真 而家每次聽 here we are 都想

我都覺得明明fingertip咁正，竟然結果俾人話轉型失敗。

想live 聽哂成隻碟

轉型失敗, 之后未幾十團跟住girl crush,唔好比人帶風向, 鍾唔鍾意既野係好主觀既, 要相自己. 成首歌最鍾意就係豬仔唱到后面耶HA果到.

個con除左love whisper就唱晒全部主打
不如唱埋啦

btw想要from me/ you are not alone

Dance break接住豬既高音，聽親都覺得high。

Luv star, Gone with the wind應該難再有了, 呢D根本主打. 正到不得了.

依加睇翻都幾慶幸認哥新曲個part係希澈一齊 如果係其他mc未必咁有noise

佢真係好照顧女友

佢係隱藏第7menber, 話晒都去過佢屋企搗亂過.

甜死人系列
鍾意邊個多D, 長銀正皮, 短銀負皮

入坑神曲都負評，證明韓仔根本就係垃圾

國民契哥
揀partner就知會揀佢
smols兩個都冇乜勝負欲
本身同希澈熟 有佢傍一傍定好多

所以由知道佢地會上認哥開始
已經希望佢地一定要同希澈一組
見佢地排第五去揀都驚揀唔到
點知其他組都唔揀佢
真係太好啦

呢兩首都係我心水想睇既非主打
you are not alone係sunrise隻碟候選主打
短暫流出過既編舞 好似都係park junhee編
少少可惜冇用到

另外就想睇love oh love
最近見到有新團原創左呢首編舞覺得唔錯

再舊少少有luv star
全盛時期sinb究竟猜嬴琳幾多次

不得不說luv star 應援好特別好好玩

好耐無唱既神曲

希澈跳MAGO跳到真係女人跳緊咁
之後蒙眼嗰 part 智仔舉完手即刻彈出嚟提大家女友係二倍速元祖
對於銀智性格嚟講
真係好多謝佢幫拖
(成集未睇晒)

宇宙大明星(契哥)
有睇同居就知其實好錫佢地

唔講咁多

希sir唔幫拖 銀智好有可能齋坐成場
只怪其他囡囡太癲太放 得全盛時期既琳子可以一戰

其實睇完蒙眼同埋MAGO個宣傳
就已經睇完左呢集架啦

最鍾意開頭果斷分隔紅海, 長銀世界中心行出黎, 之后仲整個金魚咀出黎賣萌.

我無正評亦無負評你，我只係想指出你既負評應該係不記名短銀黨俾你既.
二爹攞…啦, 啦啦.. 啦啦...啦啦

藝琳唔受溝另一個mv女主角比佢講左

所以琳子跟左我

認哥蒙眼跳就1M, small line好野.

Loop咗好多次 再睇埋以前兩倍速 / idolroom啲舞蹈Challenge
點解咁勁都比人埋沒 雖然話想佢地開心健康就得 但我諗佢地都會有想上翻大舞台表演既一日

繼續燒

我一冇野睇就J下

之後Mago 果段又係

一日最少睇10次

因為細公司。又冇名牌撐。亦冇韓國人所謂既神顏。每次要吸睛都係靠自身實力先有機會。係咁㗎喇。大多數人類都係鐘意靚同名牌。

自己試下合埋眼, 左右轉45度, 再轉一個圈, 睇下自己企咩野方向, 就會明點解會O咀. 冇玩開既一定搞唔掂. 耳水平衡同距離感既問題, 睇廢銀跳到后面就知道了. 唔係死操隻舞, 靠隻腳既記憶力, 係好難平衡架.

仲要銀智係以前會轉錯方向嗰兩個依家又進步咗

如果出B仔同情, 跟本冇得玩. 朦眼跳最強一隊

明明呢個技能前幾年已經有，而家突然又炒番起，真奇怪，不過都好既，有話題炒下幫佢哋chok番起啲人氣cb，之後上綜藝亦多一樣野可以表演。
每逢cb都講一次，希望可以全體上Running Man

其實有好多人唔知有呢樣技能, 尤其係老外. D留言世界各地咩野文都有, 好似發現新大陸咁, 都係話好驚訝, 真QUEEN, 想睇6個跳果D. 對於我地黎講, 呢D都唔係新鮮事. 係N年前已經有既野.

c師好勁呀煉贏希大

似前就可能係。而家后面既成員一直有努力改善舞藝。除左B仔主舞團裡無人能及之外。近一年幾其他人既水平都拉得好接近。

但真係好少睇佢地2個出席音樂節目以外既綜藝

拿。響到靜雞雞講埋。情B豬隱藏line系列。名為禁斷之戰爭機器。如果係比賽型式的話。佢哋真係會同你往死裡鬥到底。萬一有咩野差錯。場面會好尷尬。

睇見都覺得尷尬

嗱, 名場面, 崔俞娜一騎當千. 哈哈哈

冇野做, 吹下水打發時間, 等今晚

好撚得閒呀你？

食緊tea上陣連登又唔撚俾呀？

自膠一下
可以睇埋智磅麵粉個part
不過份量極少

SSG Mango Mago

有邊個團跳舞唔勁
不過GFRIEND更加努力
真係咁易矇眼跳舞咩
都係因為情媽帶得好
逐個動作執

呢句真，韶情唱歌真係進步咗好多，不過巴西柔術進步更甚
另外俞娜跳舞亦進步咗好多

好享受睇豬仔跳舞

原來之前嗰個係reaction個teaser

背景用My Way 張相

睇得出sm今次真係有心想做番好個成績，上次Apple到預告最後個日都未知首歌大概係點，要cb當日先真正知道，但可惜出嚟嘅結果同公司預期應該有好大落差，所以今次就出歌之前成個星期已經畀大家試聽廿幾秒先，而呢廿幾又真係幾洗腦隻舞又唔錯，希望韓仔識欣賞啦

好似好少見comeback show係sbsmtv播?
唔係通常mnet搞開咩?

今次MAGO竟然係THE SHOW最初公開

佢係唔係拎夜姐黎比較呀. 咁激....呢次真係晒冷feel呀.

冇MAMA, 冇理由頭場仲要益佢收視, 都正路丫. 即你SBS有大機率上年終.

即係SBS有大機率上年終歌謠大戰

THE SHOW 一位預訂

其實唔至小女友 好多非大公司既都好有潛質
無奈公司細 好多都被埋沒左才能

睇黎B仔今次又有料到, 見到佢地大叫SINB

真 奈何呢個年代既kpop 太過注重包裝

就算有實力既歌手遇上好既歌

唔夠話題或者時機唔好都好難有好成績

作為畢地只可以努力啲課金同刷音源

我都係想睇返 佢好似以前咁發花癲
DATA舞

阿智同銀仔好野。唱到好有迷幻feel

雖然唔知點解YT會推薦我呢首歌

不過有長銀

嘩。發生咩野事。認哥mago突然勁多韓國人留言。一面倒都係韓文。唔知佢地講咩。

巴打成日都好激動保持平常心啦

一陣有野出??

有

Highlight medley 啊

係呀。我比sm 搞到我好似食藥咁。24小時check住個進度。就黎顛了

今次主打真係似樣，不過我係會繼續維持不抱期望既

一路聽都好興奮, 聽到8, 9, 10

8,9,10睇片炸嘛 鬼係聽咩

MAGO呢10秒又係另一種感覺
btw成張專有一半歌已經聽過晒全首但都係要做下樣入highlight medley

聽到8屌左聲

除左love spell其他都好鐘意聽落
love spell係咁hey hey hey

SM: 其實8 9 10 新歌黎 新專輯嘅歌

銀仔成段片好搶fo
好撚正

其實10真係好正

Mago唔知係頭定尾段呢

同銀智劇透果段好似有啲唔夾咁

唔係唔正 只不過唔係為左聽佢而睇條片

大家啲心味差唔多
hey hey hey未消化到

其實SM係咪想用今次cb帶返去之前的cb為咗湊數塞咗三隻之前啲歌

APPLE都係咁

Crossroads嗰度情喺馬路行catwalk勁正

唔怪得 memoria 要喺沙灘影腳
最尾首歌都係影腳

大家瘋狂畀錢我哋使 OK?

1- Disco 復古風

2- 唸緊咒語 （係咁Hey Hey Hey)

3- 扮可愛

4-又好似Game嘅主題曲 / 動漫

5- 兩個男人扮女人

6- 小性感

7- 揸車記得夜晚先

8- 蘋果好好食

9- 係交叉路前好迷惘

10- 係迷宮蕩失路

11- 大合唱 唱到會喊嘅歌

11有啲 compass feel

11首歌叫 Back to the start

佢地係唔係要回到開始重新開始

呢次主打強, 11有驚喜, 撐情智小分隊. 完

點算 我覺得HEYHEYHEY
幾吸引

影腳嗰度有啲洋蔥

我一聽都覺得似

平常心啦

就算其他唔啱心水都要聽晒吖

呢個造型既SinB真係好吸引我

係咪得我聽到yeah yeah yeah

B side 確係有少少失望, 冇之前果兩隻一聽起碼會勁LIKE兩三隻. BUT一首主打可以彌補晒所有野.

銀又死

我係咁聽 係咁LOOP
好想快D聽下咩料

瘋狂Loop

首歌幾鬼馬
好吸引我去聽

7係兩個冇車牌嘅人 要係夜晚揸車

上兩隻碟d 做得咁好 竟然唔聽
出多次

呢首一聽就唔知點解諗起六隻女上 weekly idol 玩到顛個款

今次啲歌好似不錯

大家記住夜晚留翻係屋企

或者唔好行近馬路

唔係嘅話隨時有俾銀豬養一世嘅風險

有冇人可以統計下佢死左幾多次

填滿

本正義銀飯代銀仔多謝你

好彩唔係Repackage

再出真係冇錢買

不過太家唔洗緊張

仲有Happy Sowon Day

Mago 週邊

Memoria Season 3 週邊

2021 Season Greeting

今年應該就係咁多

B仔你剷青嘅話，我OK

又扮女人

我正式宣布
長銀已戰勝歸來

Fingertip(死)->love whisper(喺個水池獲得魔法)->校園三步曲,NAVILLERA(friend)
->Time for the moon night(決裂，銀死)
之後分兩條timeline
1. Fever Sunrise係銀死咗嘅世界
2.回系列 嗌完交之後唔知邊個死咗 要用好多魔法先復活到
副作用係變魔女

以上全部ff出嚟

師兄你正常D啦
唔洗下下紅色大字GE

長銀話waiting for you有冇聽到呀

我為長銀感到興奮嘛，來一起分享我的喜悅

MAGO吖MAGO，今次真係生生性性，唔好好似fever咁唱到臨爆點又玩嘢跌返落去吖

PS:今次highlight melody 剪得好過前幾次，希望未聽過嗰幾首有好表現啦

應該係my herat is waiting for you有冇聽到呀

串錯字吖師兄

sm 有冇諗過13隻主打 合返一隻碟

又可以撈返筆

13隻主打既Ballard ver.

正到癲

OK

My Life is waiting for you
거울속 날 보고 웃는 그녀 在鏡中看著我對著我笑的那女人
My heart is beating.....

同我B下wink一樣咁大殺傷力

: 比錢我地 幫你地祈福

唔該ching

八兩金嗰囡去左韓國做idol

肯使錢wor

上一集阿情畫章魚TIM, 哈哈哈

我銀正撚到

今次d歌好似幾好
上次隻碟仲未聽熟

我仲係 沉迷緊係迷宮隻碟度
迷宮隻碟做得最出色

有 buddy 聽到最尾嗰首就係 ggg 完 encore 嗰首歌

講起concert
我想買返之前concert啲blu ray/DVD
有無ching知邊到仲會搵到first season?

jeng到

大個了

Season of GFRIEND blu ray - 早排IG Shop見到有 （不過你要預高價）

Season of GFRIEND Encore - 有啲CD部會有 或者IG Shop

終於識wink

豬仔好ROCK

超大愛呀呢次. 型到想喊.

ktown4u, gmarket

咁聽 首歌好高汁

流出版, 好快比人產走, 快聽.
豬仔3句, ROCK到入型入格, 要揸住拳頭FING果種, 係我最愛. 呢次超堅. 係我心裡面既SOTY.

放多條

不嬲都SICK
Q能到

麻煩曬兩位師兄

咁樣聽又好好聽wor衰鬼

yuju (乳豬）死忠留名
有無Yuju同好

要大發呀

Choi Yuna真係好正

天意如此, 就順其自然咯. 而家周圍都放緊. 如果係火既, 紙又點包得住呢.

我反而自己聽2次就無再聽
因為聽得多會入哂腦 影響cb個日第1次聽成首既感覺
之前幾次cb就係聽得太多呢D同Highlight Medley
搞到首次聽時感覺好差

一樣就算係日本專輯，啲電台會早幾日播都忍住唔聽

仲有幾日 忍住

聽住先啦

今次應該忍到

偷步片都推保護下女友權益啦

不過點解今次好似特別多呢啲流出

你咁講即係話sm 專登既姐。我唔準你咁講野架。我要保護呢到d玻璃心bb.

咁耐都未1M

死撚開 無啦啦借我話人做咩

推呢個就啱

有8910響到頂住11好無癮

睇左陣可視 好似肥左

發現今晚冇人推智仔Avengirl 今晚係可視 仲有半粒鐘左右 未睇快D開黎睇

做乜9
又唔係佢錄低 又唔係佢post上youtube
屌到佢菊花出火花都阻唔到d 人係youtube spread出去
如果要屌既都應該係屌save and share果班既人

我都唔明為左幾十秒係到嘈做乜
聽完咪算，過幾日都有

真係首首都好好J

咁睇番嗰位畢地平時留言
佢又真係需要稍為冷靜吓既...

呢隻 medley 最正

首首都唔同
首首完成度都好高
正到

Q能到

每星期三自動波開睇

人既問題

btw我就不嬲等到showcase連埋舞台先睇全首
之後再聽全碟

世界第一

多謝你, 呢D事同撩鼻屎一樣, 從十字路開始就係咁圍我架啦, 同一樣野, 其他人講就LIKE, 出自我口就屌, 諷言諷語, 習慣就好了, 我響呢到鐘意自HIGH, 守下門口就可以, 內容岩傾未吹幾句, 好閑事. 又唔會少忽肉既.

唉 打咁多字又冇左十分鐘 由佢沉啦 唔講了

唔駛嘈，搵到段30分鐘既片，大家一齊MAGO MAGO

其實好鐘意crossroad個intro
Here We Are同 Eclipse真係好正

專輯完成度極高無一首係鳩歌

可唔可以hey hey hey 30分鐘
想聽順耳佢

我聽開1HR LOOP, 法國張VOL開大少少原來仲有FEEL.

覺唔覺個音樂勁好聽

0:41開始

印尼人好撚窮買唔起磚頭架, 等D二世祖食老母果D買啦.

竟然仲有人記得data舞想再睇豬扮紙巾筒扣針嗰啲古怪嘢

佢有扮好多古怪GE野
佢真係傻傻更更

個旋律係真心好聽

日日都睇, 唔知點解睇下睇下就好心UP. 4個圈加SUPER WALK. SUPER WALK一錯方向就要再重跳. 如果唔係就會撞到澎澎聲. 當中要吃幾多苦頭先練到出黎.

sinb今次真係做sinb

要練到muscle memory連啲角度都記得就真係好難
好想睇到完整版

唔明點解完整版得貼memo紙同切魚生
我都想睇矇眼完整版啊

突然好掛住短肥銀

原來mcd之後要準備mama
下星期開始停播到12月10號
所有安排都合理晒

嗚嘩 IG story既豬仔

我豬世一 正到cls

入黨了

依家好瘦

恩妃好壞

gfriend清泉YeWon

啲紋身有少少似Yerin baek

Yuju個身型

b仔

假髮

假髮就預咗 但冇諗過佢會咁拎起pat蔭
仲要笑得咁正

B仔之前好憎呢隻綠色野

B仔依家越嚟越似返忙內

你可以期待下短肥B

SoMu真係好想將mago變抖陰神曲

好事嚟
我覺得佢哋啲舞好少人cover
因為個感覺好怪
好多時要配合佢哋唱歌
得女友自己先carry到啲舞

起碼我哋仲有三首小分隊

所以係咁打隻眼

以前有睇呀。我覺得佢地死得好慘烈呀。冇人揀要硬食側耳傾聽。

銀仔知道咩叫sexy了

出嚟刷個存在感

為銀仔飲杯

祝願銀仔肥多點

痴撚線好撚正

好期待
好似好正咁

唔夠呀

琳子最尾太cute有啲唔夾
俞娜

個個位好似好正 好電影feel

琳係cute and sexy
不過點解佢左下角個日期係11月3號

阿情咁樣行入去會唔會太過型呀.

痴線個個都正到癲
豬真世一 B個頭好好睇

除咗好型
唔知講咩好

呢個銀好正

豬嘅危險動作

豬真係好撚柒正

我真係諗唔通個故事點連結到之前個兩部回

唔洗10分鐘1.1M

睇錯

佢唔係畏高架咩

唔知MV會唔會有多啲豬跳Pole dance 嘅 scenario

可能夾硬叫三部曲
型靚cutie就得
power清純之後難得全部妝容正常
期待

電腦p上去

11月3 approve broadcast standards?

冇tale of glass bead真係唔知個故係點

中共死清光呀屌你老未

今次個妝係咪算正常

真係好癲

電腦大爆炸
但係禾矛宇宙通行證 一齊死清光

難啲

唔再話佢唱歌難聽了

過唔到自己個關

依個位真係好似電影咁

b仔真係超正

你ON9

懷舊到玩4:3
唔知到時用480p黎睇呢個MV會唔會仲有feel

MV好似幾正

聽太多次認哥 Mago 果段

而家係腦中揮之不去

屌晒你地LM

但佢依下 真係好正

邊個仲夠膽出嚟反短b

好耐未試過呢種期待感

愈反愈愛

小女友要大發喔

好燃正呀 女友大發

大家係因為太鍾意先反佢

越反越紅?

今次cb行retro風！